送禮物比人,對方多謝都冇句會覺得傷心

朋友生日送禮物比人
如果對方多謝都冇句會覺得傷心，算唔算廢人?

所謂施恩莫望報
施恩預撚左冇回報

有無心架